印度再禁47款中國APP 騰訊《絕地求生》、阿里全球速賣通傳受查

中印關係愈趨緊張，印度政府上月禁用59款中國應用程式（APP）後，今日宣布再禁47款中國APP，名單快將公佈。印度媒體稱，目前有超過275款中國應用程式受印度政府審查，主要涉及國家安全及公民私隱。

報道續稱，275款APP中包括騰訊 （00700） 旗下遊戲《絕地求生》、阿里巴巴 （09988） 旗下全球速賣通（AliExpress）、字節跳動旗下Resso和Ulike、小米 （01810） 旗下短影片應用Zili。報道又指，美圖 （01357） 、網易 （09999） 、新浪（美：Sina）旗下應用同樣在名單中。

印度政府上月宣佈禁用59款中國APP，騰訊旗下微信目前已無法向印度用戶提供服務，此外阿里巴巴據報已決定關閉印度UC瀏覽器業務。

中國封咗海外網站&遊戲咁多年，今日終於要自己受返
支持印度

一個國家唔夠既

印度係全球人口最多嘅國家
損失左一個大商機

印度搬石頭

一人一蚊。支那企業唔知無左幾多

印度搬起金礦

WeChat 好似話中國註冊重用到，咁有鳩用共產黨就係洗鳩你境內既 "中國人" 腦再殭屍化聽黨話跟黨走。
一定要將敵國連根拔起，除非兩個有對等待遇例如你既 App 網站可以係中國流通同瀏覽。

根本全世界都忍撚左CCP好耐
唔係有利益可言 一早滅你9族